Whatsapp (被人玩)

是咁的,我問個女同學拿了個whatsapp,佢又同另一個女友friend的,我在不知情的情形下,給了佢個friend的whatsapp我,talk一排覺好似另一人,我又問另一人拿多次她的whatsapp,真的不同

you have why play me??

my power powerful

1999

你有點解玩我

Lihkg（被樓主玩）

她不是她，而是另一個她

原文- ICQ女被玩事件

是咁的,我問個女同學拿了個icq,佢又同另一個女友friend的,我在不知情的情形下,給了佢個friend的icq我,talk一排覺好似另一人,我又問另一人拿多次她的icq,真的不同

you have why play me??

Old news so exciting~~~